我明白有人同情前線警員 如果係同情既話 請721走出黎

大家心知肚明呢班散仔出左去一定搵唔返呢個數
供車供樓養家既都大有人在
如果示威者最後係失敗收場 一班散仔轉軚咪盞比人清算
你出文宣叫良心警察轉軚幫示威者既話
唔該你地比良心警察睇到 我地係會贏先啦
世界上大部分人都係中間派 有道德但未至於為左道德而犧牲一切
所以唔該同情派將你地既同情轉化落示威者上面

pish